MyRadio總監Marco親身回應協助成立Channel-i一事！

留名休息聽

螞蟻的反擊

呢兩星期真係好大快人心，我真心係多謝神駒引爆左個炸彈

雖然殺唔死呢班杏家產但至小應該減小好多新既收害者會on99 join熱狗。

我諗起鋼鍊，有班撚樣以為自己係神不停禍國央民，到最後所有微不足道既群眾一併反擊將之摧毀

雖然後續重建係長遠而痛苦，但點都係一個起點。

重點 =
- 黃台仰喺係比人屌同Figo Chan個單嘢之後話想搞網台，有同MyRadio講
- 因爲當時熱狗不停屌黃台仰，甚至Marco，所以想自己開網台
- Marco去左搵毓民意見，毓民話OK，可以比支援佢地
- MyRadio提供一啲器材，技術比channel-i，而Marco就從未去過channel-i
- Channel-i成立於2015年12月，播陳雲喺補選大會嘅發言人，表示反乜嘢骨
- 梁天琦幫游蕙禎嗌咪的確反骨，但係喺2016年8月嘅事，同channel-i成立嘅時間完全不同

佢係想講
如果myradio配合channel i成立(15年尾)叫反骨
陳雲補選助勢(2月)係timeline而言更反骨
但班青山一定又扮睇唔到啦

青山派一定話云伯係被迫、係計策

陳雲：我幫梁天琦助選是毓民號令的，我是被動參加！

隻on9 海綿寶寶以為執到寶,

點知set左個炸彈俾陳雲,

柒到唔敢睇,

回帶返陳雲又bullet又machine gun

唉。。。

marco把聲幾好聽

話陳雲厚度既都係打咀炮，擦鞋狗
其實最厚度既就係黃毓民，因為每次都有實例去做證明

其實毓民真係算最小犯錯既反對派。

佢最錯係成日養狼狗咬自己春袋

好難講

我偏向相信班狼狗一開頭係真心相信教主，奈何日子長左有毛有翼就想起飛腳，人之常情（唔代表啱架唔好屈我熱狗）